\solutionSection

Для того, чтобы решить задание, нужно ответить на вопросы:

\begin{enumerate}
    \item Конечный баланс пользователя A меньше требуемого значения X? Если баланс меньше X, ответ равен 0; Если не меньше, то решением будет ответ на вопрос №2.
    \item В скольки магазинах пользователь A совершил не менее Y покупок?
\end{enumerate}

Для взаимодействия с базой данных воспользуемся модулем sqlite3.

\codeExample

\inputPythonSource
